特西就黎比人鬧到咸了

全城圍屌

尋晚先喺葵芳執完玻璃碎
今日比一車車人碌坦克咁碌過
波板糖人慘過狗

佢會借d意扑人嚟發洩

特西返工示意圖

嗰樣無打格你都認到

屌你老母特西

今日又俾人屌

抵鬧

又來過

懷疑特西為蛇王先飛站